袁國勇條廢老點解可以講咁多廢話

成日吹話香港幾萬人中咗武肺
又話死咗幾千人

然後成日提啲意見離撚哂地
例如酒吧用飲管
執枱送餐分開
屋企人分開食飯

之前社論講啲野又彈出彈入

呢條廢老恐懼撚真係好撚煩
根本講咁多野冇野中過
而家仲成日喺度鳩up刷存在感
係我就快啲捐窿捐

叫佢食屎啦
酒本身就有消毒效果
飲酒驚閪中肺炎咩